好撚心香港人唔撚好老馮要服務行業人笑啦

屌你老母係香港做服務業低賤過所有職業
人工低 地位低 工時長 壓力大
但係要求渣巴士 待應 sales既對客職業人笑
屌你老母不如你笑比我睇呀？ 痴鳩線
去幾日日本話 人地點點點好服務
人地成個民族壓抑自己做出黎所謂服務 轉個面咪又係屌鳩你

不如投訴香港人唔笑既香港人講下你地平時返工有幾撚好態度 點撚樣下下對住人笑呀？
果d咩撚野神秘客人簡直係垃圾中垃圾 完美演繹渣著雞毛當令箭 一句說話就令成間鋪既人努力付諸流水
我估我唔撚想開開心心做人？ 日日對住班西客 人手又唔夠 個個葉問咁樣返工 人工又唔加 放左工又要諗比家用 拍拖又要洗錢 仲要儲錢買二十年唔食唔飲既樓
你教我點撚樣下下笑比你睇呀 仆街？

片尾

奶共鬼仔